有無人知 呢個passport 套係邊度仲有得買？

萬分感激

留名

on9 戴左就真係香港國咩 自己係到打飛機 到出入境咪又係要除套

有冇巴絲想夾份訂
push

有上圖藍色果個，去日本唔洗除套

btw,之前雨革果排上網apply,唔洗錢免郵費寄到屋企

想夾

passport 版飛機杯

你就正啦
想要個紅色

Pish

有無途徑買到

我都想夾

幫推

lm

po翻隔黎post嘅link先
有冇巴絲組團

要1個紅色

價錢都合理

唔洗錢寄黎

淘寶

紅色好靚

其實只係po條link做設想圖，唔一定呢間，似乎偏貴，尤其是人造皮
本身想訂一批套拎去e print個d印
但係應該點都要喺香港台灣一條龍整，因為燙金要平面好似喺張紙印，就算聯好線先印香港廠都未必有咁好心機幫你對齊曬

聯好未必夠齊 但如果齊 喺淘寶訂套 再喺香港印真係好平 但唔準fail 始終拎俾專人整要預左俾人屈少少 因為點都保證個紋章正中

留名
有團實join

黎個簡單投票先
酒紅-祖國風
深藍-香港旗底色，作為轉口港歴史意義

我唔肯定搞唔搞，我九月番祖國讀書，到時唔知點散貨

兩隻色要曬唔好㩒

表面要平，套出品要夠齊

我諗應該唔洗搞幾個月掛
Btw巴打你搞我實join

唔係 問題係一訂就至少一百（淨係燙金） 更加有一間一條龍服務要五百件
到時訂左我走左散唔到貨

留個靚名

其實有得少量整（至少唔係幾百件）
首先要搵到啱色pu皮passport套eg 淘寶一件一件買 （未搵到）／訂造一小批
之後搵印刷公司燙／用cnc機整模放落焊槍逐個逐個整（要等一年後我用學校機整左模先得 ）

不過已經搵緊公司問緊 ，結終做哩啲一條龍既唔多，又唔可以搵大陸廠

Lm

想要

如果真係多人有興趣試下聯絡佢會唔會再整

用bno喇

同朋友都有興趣
留名

成班友係到自j

唔知點解睇樓主幅圖覺得個套好柒好劣 但呢張相又幾正同幾型
係影相嘅問題定真係質素唔同?

睇下益巴打定ig散貨囉

依家大概幾多人訂

Me

訂個d係咪用特衰？

葡國護照

me

澳門撚？

咁就梗係

住喺香港

邊個話一定得特衰先買套 淨係買番個套撳撚住廁所板入面篤屎都值 而且bno點都係三等公民 我始終覺得自己係香港人多過英國人 樓主po個個紋章先代表我心目中個個香港passport

班友話打飛機都廢事回佢

其他人點睇我唔知 你估個個真係會以為笠左個套就等如香港立國 特衰唔係支那護照咩

雖然bno係for真香港人但冇香港隻字真係差咁d

我覺得加共和國果個柒柒地
Hong Kong passport我覺得係最好

點點人數啦，係咪越多人訂越平

打飛機打到

不如整本 bno

目前3個？

我想訂架
不過人唔係香港
要12月先返去幾日

4

5

6

要兩個
8

推

lm 要一個

有興趣要返個

lm要一個

有興趣

留名要一個

留名睇人用連登賺錢賺到fat fat

應該搞唔成，除非有巴打肯接手
因為搵過幾間廠一條龍點都要一皮，或300個或2000個（都係一皮）
至於唔係一條龍 純粹印刷就有間話印唔到落膠／皮

另外好多間都冇覆，包括明光會

pish

其實貴在縫同人工，皮未必貴好多，縫線同用機整差好遠

巴打點印法

可以幾件 幾錢？

我要二個

真皮黎喎

LM

推啊

plish

正，藍色可唔可以唔用地圖
用番本身個設計

巴打好野

對於在特區護照加貼紙和使用印有「香港共和國」護照套會否違法，入境處指，任何人沒有合法授權而改動任何旅行證件，或管有或使用改動的旅行證件可能觸犯《入境條例》(香港法例第115章)。違例可被檢控，一經定罪，最高可被判罰款十五萬元及監禁十四年。協助及教唆同罪。

入境處提醒任何人士行使經改動的護照出入其他國家，不但可能對護照持有人在外國出入境時引致不便，影響其於當地順利出入境，亦有可能觸犯當地法律。本處勸籲任何人士應妥善保管其護照，不應以任何形式隨意改動護照。

上面咁多位小心

香港幾時獨立

淨用套無理由犯法?

唔會犯法，因為其實好多國家入境果時都會叫你拎返出黎

犯法係你係本護照上面痴野

佢好心提醒姐

留名等tg link

星期一會有

我自己用緊呢個

推推先

拎個套黎打飛機

Push一push

香港護照套團購

成團數量：每款10個或以上成團
截團時間：21/7/2017
質地：人造皮
底色：深紅色／藍色 + 燙金
預計到貨日期：28/7/2017

所有消息公佈及進度更新將於Telegram Channel內發放（）

訂購表格：

入數戶口：恒生 / 中銀，截團後兩日內入全數，大約28至30號左右可以收到貨

[/center]

紋章已成團，歡迎各位巴打繼續加入～

地圖尚欠5個先成團～

最後一推，21號2359截團

之前過加拿大海關俾人話nice cover 套都唔洗除

唔記得mon post 仲可唔可以join

照填GOOGLE FORM, 我會TG你

有紅色個個過美國境冇問題
比個海關話cool重問我香港人係咪好憎中國

咁大部分都要除套既

我都係啱啱先塡form

same

TG左

過埋今日真係想加都加唔到，要再10個先成到一團

Sorry 無mon post 岩岩填仲受唔受

今日填都仲受到

受唔受

照填左先，我問問仲加唔加到

如果巴打要地圖款既就一定得，因為未夠10個，實有淨比到你

我都想要

仲有無得訂😭

今次會唔會拉番大？